有冇波台Ching 未訓

Sleep is for the weak

🚬

冇

未收工

比d雀嘈到我訓唔撚到

2點幾已經係到叫

咁易比人影響既 就算幾嘈都訓到

就黎爬上去斬佢全家

路好訓啦 等到我收工啦

番咩工

英國時間十點

倉 間唔中訓下倉 紅日特別hea

在英國旅遊？

怪唔之得咁夜都番緊
我都有幾個fd訓過 話幾辛苦下

有

約左條女驚唔知醒唔敢訓

week

收工了 訓左兩粒幾鐘

我幫你出啦

有冇搞

日本時間9點半